去動漫節有感

班死毒撚真係好臭

個個毒撚啲頭油多到可以用嚟炒餸

我都係陪兩個毒撚frd嚟

佢地見到啲cos player就出晒精咁

真係引唔住笑

電子妓女本

又熱又多人,不了

我想睇係乜乜節屌cosplayer依種劇情既H漫

多人都算

浸酸縮味臭撚到想嘔

個個毒撚見到coser就好自然衝過去做兵
以為自己有機會咁
之後人地唔so佢又好意思話人娘娘

班毒撚幾時死

真人都得啦
直接係會展廁所開波

你刀系

中學嗰陣都會同啲fd去行下買下高達，大個發現個場唔知點解係有啲臭汗味 之後就無去過

毒撚真係好嘔心

事實係班毒撚夠膽狗衝去搵coser影相，樓主就15 16一直等機會，最後野又冇買相又冇影上黎打飛機

完全對cos無興趣 好撚僧 搞到好地地一個動漫節唔可以好好享受 我只係想好好睇下新野同玩具
入到去好似萬聖節咁

以前細個funfunshow就正啦 大擂台打暴龍機 無奇怪人士周圍行同龍友

無論係現實同網上面都係好on9
成日用埋on9術語
又ww又咩撚野攻受
W咩撚野呀屌你老母，無人知你up咩春呀
人學你又學，無黎性格，翻2ch啦，日文又唔識句。

尤其現實社會出黎開口埋口講動畫果堆廢柴
食撚屎啦，鐘意埋d女配音高音又要爹
真係聽到都毛管動，又鐘意埋d女畫到成個細路女咁
屌你老味，咁鐘意細路女，翻非洲搞啦，大撚把
就係班製作人為左迎合你班食屎狗口味
所以行運超人，狂抓一族，超級小黑咪，龍珠呢d卡通片先至無曬！我而家唯有睇快樂氫化物咋
要睇賣肉就直接去叫雞啦你老母，現實連女都唔識溝的垃圾。

現實你地班廢物又樣衰又唔識打扮，社交能力又係零。行埋去臭架你老母，見到你班撚樣個樣都想嘔。
見到我真係咪撚話識我，行撚埋一邊扮睇我唔到。
生物的天性從來都係順服雄偉/強者，而排斥社交訊號差的生物，人類如是，你地無得怨。

班coser全部肥過閪

班毒撚見女就衝

你係我口中嘅毒撚

ching fun sun?

依家班毒撚勁到識精神錯亂自己回自己 我地mk仔點夠玩

啱啱未打晒就send咗出去

好靚，邊個黎

屌你老母 佢哋又唔知自己臭
又要死埋去我身邊

真係唔知佢哋識唔撚識沖涼

好似...男人黎架喎...

因住俾毒撚聽到嬲嬲豬

好似達哥

同人展冇百合嘢賣

好撚豬閪
d cosplay女好心照下鏡睇下自己會唔會嘔先出黎見人啦
見到堆油頭最多覺得佢地on9
見到呢堆豬閪真係想死

各位手足做咩互相傷害

sor

番地球未

係個到買漫畫小說係咪會平d

似Mj.....

血小板節

笑死 賺緊呢班毒撚$仲咁串柒柒

好撚垃圾 mk節 0消費

啲cosplayer柒到唔敢直視

十個得一個係正常

大佬 尊重返個角色好唔好

我都係食咗個撈麵

咁都要35蚊

你地話毒撚錢幾好賺

下年真係班frd叫都唔去

今屆個戰績$35蚊門票
聽埋sayuri抵到爛

有9條毒撚負評

9個認真撚

去動漫節已經好嘔心

其實班人影埋一大堆相有乜用？真係對住班cos打丁

好心有毒撚FD就嗱嗱聲絕交啦
仲去乜毒撚節

樓主咩人識到咩朋友

仲去動漫節果D MK黎
幾時有毒撚仲會去動漫節既錯覺

達哥

睇達哥同eva野得唔得啊

係

蘿莉控=戀童廦=變態
而家越出越多劇毒廢葫後宮動畫令到真係有劇情既動畫同卡通片越黎越少

香港fc2 中出

以前d動漫好撚熱血
而家十套有九套都係孌童hehe

毒撚真係好恐怖

真
睇完即刻去cp

窮撚無錢 如果唔係都會排埋作家簽名會
提子巴打啊

35蚊 有得睇米奇頭同酸欠仲想點

入得去嘅有邊個唔係毒撚

陪frd嘅我咪唔係

本身同女出街 不過我推咗

入場見識吓啲毒撚

點解毒l會油頭 佢地沖涼唔洗頭？

咁偉大啊？陪毒撚都唔陪女

入場見識毒撚定見識game girl就得你知

咪又係毒撚
不要分得那麼細

你自己答咗

啲血大板大嬸

只會聞到d毒味 油味

重有臭西味

CP 果度有d coser買d色情寫真

慘得過我係入境處返工

沿路迫滿住D油頭粉面
放工想行去地鐵站
班毒撚踴埋黎

成班都好似奇行種咁

今日難得響灣仔番工,
夠鐘準時執野走去睇酸欠,
可惜太多人只係睇screen,
最多睇到佢個頭
BTW,人地唱緊歌隔離啲檔可唔可以較細聲啲

搞到我放工要行地面去地鐵

我企前排都係睇screen 佢啲頭髮遮撚住曬
睇screen先睇到佢個樣

今日重要俾個毒撚細路撞咗一下

最撚憎班戀童仆街
你老母用埋晒啲乜春蘿莉 萌哩啲字去淡化自己啲仆街性變態
一唔係最無嘢搵嘢拗 話細路女都可以有真愛
根本就係反人類罪行
應該送去北韓犬決就啱晒

唉,如果自己收工爽手啲都仲可能有機會望到佢件雨褸
巴打係幾點開始埋位?

大約四點到 要捱過新城啲噪音
話說隔離檔真係好影響 估計係手游檔

由佢地喇屌，都係出來毒幾日姐

Sayuri 3樓cp見面會 近到仆街 任望

有冇摸到佢

畀唔畀影？

無人理

有圍欄 買左碟可以入去渣渣手

精液手

幾時有見面會
我淨係係樓下聽完歌上3樓行左一陣就走左

Mikitop見面會之後sayuri見面會

場刊有登出嚟
我以為只可以係買咗碟嘅先可以圍住同影相
所以走咗
唉 失策

係無得簽名者

利申 買到

毒男係咁架啦

其實 我只係想睇玩具⋯⋯

師兄我知你邊個

見到條蛇餅都廢事排

樓主你自己咪又係其中一分子

玩手遊d中野又話老婆
facebook日日除左曬d game野又話廢又話自己人品好低
唔講真係現實無生活照定活係第個世界

其實蘿莉控係天性黎
大部分生物都係刻意設計到幼年期特別可愛以增加生存率，當然有性衝動果啲就真係特殊性癖

真係好撚臭

關你鬼事咩

自己又唔係對社會好有貢獻 講咩人地唔好啫

識大把專業人士都有好呢啲嘢 話人地冇貢獻 佢地消費力我驚你嚇親咋

人地鐘意咩又要管 人地小圈子又冇搞到你 關你鬼事咩

最多咪臭小小啫

btw啱先畀個大汗毒撚整到差啲嘔

Hi 油頭毒撚

刀你老母
系你老母
返鄉下啦

呢樣真 班蘿莉控不停去用藉口去掩飾自己變態嘅嗜好 話就話係蘿莉控 但本質根本就係戀童

唔好拉埋兩件事嚟講
亦都唔好嘗試淡化

我都鍾意細路 會想同佢哋玩
但我唔會鍾意睇細路露底
唔鍾意睇細路賣肉

蘿莉控 萌 同 戀童 乜柒都好 係變態 賤種
低賤過地底泥

咩咕咩咕fire

大把人食

相煎何太急

連登仔=毒撚
毒撚最中意互串

都係過去睇下模型

今日經過有條友臭撚到呢....
果種似係d衫up左好撚耐冇洗既酸縮味

今日3樓，有冇人見到有個小學生 cos 龍王小愛，真心正，真心似

勁得意，一堆男同女既都影佢相，雖然都有 d 肥宅係隔離大叫 FBI, 然而肥宅依然影相

個頭又油 又成面瘡

好心出街前沖涼啦

諗吓其他人感受

捉晒成班肥宅去打靶啦

一堆人攞住支大炮對住個小學生不過個蘿莉好似冇被嚇親

真係好恐怖
用啲蘿莉控來合理化自已變態嘅行為

雖然冇樓主d圖咁誇張
但汗味真係間唔中聞到

五十步笑百步

發現毒撚